新垣結衣（135）很開心啊 一日三餐 能睡午覺 專心打遊戲 每日都很充實

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：
標題來源：

2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

抄錯頭POST 開過

lm再訓

咦原來冇錯到 繼續推呢個

好

咩事

痴線佬未醒無人搶第一頁

Lm

Sunny

早晨 塞街巴

sunny去左邊
唔洗潛啦

搵邊位

suck guy

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

頭post置中唔到以為抄錯
sor 令大家受驚

趁班痴線佬未醒繼續推

好成功 無人偷步

lm

心姨咁早呀

hi auntie

一早痴線佬未病發

偽毒日留名

你地咁早起身？

侵

好似病添，都係訓多陣

大家好

清井咲希：「哎呀，等我變身先！」
巴打：「我覺得呢個人相當有嫌疑。」
侵：「即刻轉身射個三零三，又做返次一啦！」
巴打：
腥些：「生蛋六隻，糖呢就諗唔到，仲有啲柑皮添。」
旁白：「角色有好多種，不過唔係個個角色都啱學生自己去投。」
旁白：「畀多枝筆佢哋，一齊分享勝負筆嘅祝福。」

朝早無人

結衣等我嚟守護

改咗名?

btw 投票即將結束 不過應該大部份人都投咗 無人拉票lu...

起身留名

心姨唔駛訓架

留名

伯母你好

結衣雪肌精新CM

新CM圖:
(多謝咁多位巴打Cut圖,最尾兩張為Gif大家小心Data)

另外請大家踴躍投票

鳴謝腥些搞選舉

請投梅村光

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果
[/quote]

小稻稻

留明 第二頁
早晨

投票今個post1001就截
想轉軚支持白石醫生既要盡快啦

尋晚咪早訓左 頭先又再訓

佢係毒，唔係串
平時少講野應該係真，因為怕羞
可以睇返呢段文了解下

投咗票既請進行以下動作

勝負筆無刪重播

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

早

以小花之名留名
請投我一票

求下你!

比我上返頭三

集氣

偽毒日...
返工

小花宣傳攻勢好勁

加油

三島花世界第一

小光世界第三

個人最新排名
真知子》實栗》小光》小稻稻》小梅
Today

個人排名
白石bb>>>>>>>>>小梅>小稻稻>真知子>森山>其他使l但

打你既飛機啦

全部打和

未睇cb，唔知睇完會唔會轉

侵侵都睇唔過眼

小花

制服

Link呢？

小稻稻世界第一

侵侵應該熟路過我

自bin

早晨 又係我呀

訓左幾耐

科大巴

就無電

起身留名
study leave瘋狂瞓

仲要做到六月先有假放,可否搵車墥我

應該係話幾點訓

有幾個巴打學緊車

瞓得5個鐘
會唔會死

科大巴好似唔洗訓咁

已經考完？我以前dse去到五月頭先考完最後一科elective

瞓五個鐘都會死？

手推車得唔得，平時執紙皮

佢唔係正常時間訓呢

華田同z巴：
2位都係唔洗訓既代表

五個鐘有時返學瞓得仲少
你班社畜星期二開學嘅時候我再瞓到自然瞓補充精神都仲得

訓唔夠個心跳得勁快 快到聽到佢跳

study leave應該未考完呀

呢2位先係boss 要記住日本快一個鐘

成日唔夠訓既人先知呢樣野
利申 成日聽到

差Econ m2

2點打後仲唔訓已經開始頭痛
可能真係老喇

仲好似會聞到陣唔知咩味

我有買保險,撞死我好,唔好撞到變植物人就得喇,如果唔係會拖累老婆

夢遺

點解你地可以訓咁少

廢青表示日日瞓十個鐘

新手留名

新手

分咗2個post係講呢個
有留意過但冇認真追

尋日返工踩完30個鐘,返到屋企又唔想訓,感覺會浪費咗啲空閒時間,有冇人會有呢種感覺

成日唔想瞓

成日覺得早訓浪費時間

有得瞓即瞓

早訓早起身咪得

我係夜行生物黎

標題笑左

習慣左已經早訓唔到

好撚爽呀

遊左？

遊完?

30個鐘仲唔訓
巴打你搵次放假做個bodycheck好喎
做11個鐘訓7個鐘我都想街死

玩完玩具呀

又射

撞車

塞街

好想睇bb拍依場戲既花絮

塞賣的

我都係做cdrom算
日炒夜炒 留係度會造成無限交通意外

根本就係做緊自己

塞街拖

炒車先可以更熱鬧

次次都係你

會炒係因為

is love ar harry

Making of 個cam man 應該要訪問佢

出左逃恥嘅bdrip未

cls

你果d係人都諗到既野
196同心姐就唔同
真正既心靈相通

啱呀

駁唔到

未呀 19考m2

冇讀econ

留

心姐 196

金仔又一射就爆，睇嚟都打唔成

可能佢炸埋自己

金仔爭氣啲得唔得

射完 原地爆

吹吖，繼續吹

估唔到依個post 又撮合到

一陣核試自爆就好笑

我先係econ m2

撮合咗我同小侵子

結衣post充滿愛

心姨196

196唔塞架

196型棍子

我廢j

你認錯人？拖巴先型棍

你個唔好互射啦

自己管理定管理自己？

管自理己

兩個都型棍子

唔好爭喇，拖巴96巴科大巴全部都係型棍子

167.9米

揚肛型棍子

咩？

新人留名

咩嚟

扮咩新人

Awesome girl

啱啊 仆街死10-11個鐘 仲要收夜晚12點 我緊係唔瞓啦 大佬都要做自己嘢㗎 乜9 report 我星期二要present喇 星期一先叫做放假有自己私人時間準備 我去死哋

present 係自己一個定group ?

Zard巴 華田 黑芝麻 科大
邊個訓得最少

係一group 搞到我做freerider咁濟 好彩我即刻整個google form同問卷俾人做啫

Zard巴 同 華田 頂上對決

1.Dont vote without your brain!
2.ovaltine
3.ovaltine
4.ovaltine
5.ovaltine

完左fyp既我就係標題個生活

我都想咁

如果有野需要幫手嘅話我相信呢到好多巴打都肯幫手

聽日開始番正常生活

有問卷做

6.ZARD

啱啱起身
標題好貼切

假期限定

大家玩得開心啲

諗到聽日仲有假放就好開心

[有圖]粉嫩 背心 有肉地 金髮

遊遊遊

tbs應該冇making cam
d花絮都係roll機NG片

正呀

m2廢j 成日走堂 乜都冇學過 求4

多謝分享 fantasy share返link未

佢根本就無link 係無啦啦貼錯野

大家早晨 起身食完飯又準備瞓過

切合標題

乎合標題

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又撞車

心姨同好多巴打
好有愛

抱抱日 分身=心仔

完

fan巴已經豁出去

都斷正咗

連個表情符號都一樣

我都係今朝先瞓架咋 早科大巴少少

抱抱日=撞車大師

笑死 你係咪專登撞車架

貴圈真亂

Irving 兩個clutch steal

其實發生咩事 我睇咗都唔明 抱抱日撞車又咩fan巴

一名酒後駕駛者奪去強仔爸爸
酒後駕駛，害己害人

噪音巴小心D 佢會係你果頭撞車產生好多交通意外

尋日fan仔係post度留左條thisav既link

呢兩日好多車禍

OH THISAV

撞車只係證明我係真毒瘋狂mon post秒回你咋

唔mon post又話無人應機啦

抱抱巴呢兩日不停同其他巴打同時留一樣嘅留言 稱為撞車

BRING ME TO THE FANTASY~~!!!

如果開遊記有冇人會睇

想睇

有

我支持你呀師兄

你post 出嚟先，我再話你知有無人睇

等睇

痴線佬遊記

post出黎ching

睇呀

睇

旅遊台開？定呢到貼

196同心姐唔係撞車
係心靈相通

老抱認同

無啲咁嘅事

老科認同

你認同啲咩 你個啲就心靈相通

ガッキー都認同

老Fan都認同

睇完波而家先起到身
進駐旅遊台？睇呀

梗係旅遊業台開啦 擴充結衣post 版圖

我係同全部結衣既fans心靈相通

你係同心仔心靈相通

你地全部都係奪去強仔爸爸嘅兇手

應該trump佔旅遊台

支持進攻旅遊台

就係等呢幅圖

樹巴

姨T

點解cut到斬咗對腳咁

口德

話說有巴絲打尋日話厚臉皮啲試下搵翻佢(同我好憎嘅人去咗台灣嗰個中學fd) 我因為要做呢個問卷 結果今日whatsapp咗佢 問咗佢近況 佢話申請咗下年住hall 又忙住上莊 仲話幫我sd俾佢哋fd 莊友幫我做 叫我加油 之後我話考完試 不如一齊去踩單車打羽毛球 我哋中學都約過 上年先踩完單車 不過都係學唔識 佢話好喎 冇嘢喇我廢噏完 多謝大家

呢度d人全部口德-9999

是沒有的

口德好重要

咁咪好

我好有口德

哦

mk心就話姐，點解我毒撚都被逼害

幾好 有時差在有無人行果一步

Good try 呀絲打

雖然唔知咩事

俾人狙擊真係好幸福 好想俾人瘋狂狙擊

幾好呀

m

Agger

你改就改埋姨同米九嘛

you too

差果點五步

份問卷唔係好知想問咩

不過第六條我覺得可以改少少（？）

我諗緊food waste係咪用produce, 因為我唔係主動去produce

快點狙擊我

呢個我就唔識，自己英文廢。上面係我做到個題揀唔到先提出

我覺得唔洗要第六條, 直接第七條度加多項係never, 咁會唔會無咁累叙??

做paper做到悶悶地 見到隔離post 個ptgf 遊車河都收650/hr
唔知係咪同我地個個遊車河一樣呢

survey已做 呢題我都覺有啲難揀
food waste就其實人人都有份製造 不過餐餐都唔同 好難答幾多

第5題,food waste應該已經製造左出黎,generating into renewable energy係將佢改變用途,應該reduce唔到
food waste reduce左, 咁都唔需要generating into renewable energy

都話佢地果啲唔改撞車

原來我係想講第七條

一定係 唔係點解仲貴過其他項目

不過唔知個PRESENT 係咪純睇PRESENT 技巧個啲？如果係，問卷内容應該無咩特別影響？

份問卷計唔計分，要計嘅話有啲位最好改改佢

NO TOUCH 咁同自己一個做個啲嘢跟住FF隔離個女仔有咩分別

神交呢啲高層次既嘢你識咩呀

但條問題邏輯上有錯誤, reduce food waste 好似同generating into renewable energy無咩關係, 佢只係將food waste變成有用, 但本身food waste就已經存在, reduce唔到, 所以唔係好知佢個reduce係咩意思

我對強仔爸爸唔住

Fan巴同我有同一個諗法

大家係用咩software改gif?我唔知點解用PS CS5 會起格

其實問我地一星期produce food waste既次數好似好怪？
因為每次每人既數量都唔同 唔可以作準話市民大量製造food waste
有綠色團體做過1d廚餘既數據 present果時可以quote
感覺上呢條問題唔太需要擺係問卷度

我淨係識加字 加字用ONLINE 個啲EDITOR 就做到。
高深改GIF 好似得華田巴做過？可能要等佢上水／有其他隱世高手出山

我淨係識用gifcam同上ezgif改
你講既起格應該係d pixel同上一個畫面一樣所以無咗?

集思廣益 有咩要改 我返去執執佢 我宜家返緊工 份google form係我set 唔識

同埋我覺得太多條要打字，以一個被訪者嚟講應該唔想打咁多字，同埋個RESPONSE RATE 應該會比較低？ 不過純粹個人意見，毫無相關知識SUPPORT

premiere pro

Agger 一份問卷最好唔好咁多字要人打

話時話係咪有逃恥making of

好似無喎

我地會唔會搞到垃圾絲好多野改,好大壓力

禁錯

講清楚啲等佢可以快快手一次過搞掂啦

我地整理一下，再SUGGEST 下點改。睇下垃圾絲覺得邊啲位有需要改？

今晚有得見侵嘅王子

我今晚返去改 有經驗真係唔同啲 唔該大家 有進步嘅空間 因為我哋set嘅問題未必知道做嘅大家有咩諗法 旁觀者清 咁大家唔做住

侵係咪cap左高清圖

點解我發現上面有人貼xxxxxx gif?
抄十戒啦

終於有高清

係 雖然都唔係好清

結衣D劇同戲睇得七七八八 淨返果啲好似真係麻麻地或者結衣戲份好少

人地都係貼俾你姐

真知子世界第一

改完google form仲要改softcoy份 report sample question

用科大巴個個繼續改，集思廣益

我都唔係好識 唔知點解決

痴線佬有特別服務

無晒人，係時候

獨佔

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

bb髮線都幾高

岩岩睇完山p套新劇 又幾好睇喎

姨t
你都有今日喇

今季暫時睇呢套同小栗旬
其他觀望

我要學葉問一打十 我要學葉問一打十 我要學葉問一打十

張相係咩嚟?

正

性別可以擺到

今日有無直播

枝筆話去玩玩具唔直播
抱抱巴呢?

行街聽到老餅歌bad day

Jm9

自推

中學年代

夾band夾過

開權限俾我地edit

果日點歌比那年巴笑我老

嗱,我重申多次
我冇笑你老
我當年都有聽
點會笑自己老

啱先開咗

人老心不老

另外,我喺好有口德
點會笑人老

依家有sunny哥係到我都唔敢扮後生

係戰國時代保你一命嘅救命草

洗唔洗即刻上水

有無人做野成日整親
十隻手指有四隻辣親
加埋手背一撻仔
就快要切手指

你笑我毒我可以忍
但你侮辱我口德就點都唔得

its joke right

你返咩工 小心啲

啱啱今朝整lunch炒強都俾油彈到腫咗

樹妹你就算整親仔都好
我哋呢都嘅所有人都喺咁愛樹妹你
小心D喇樹妹

樹妹做飲食？

你是咪落得太多油

口德-9999

緊係未切得
成日掂水果d位根本好唔返
想5月請假去完旅行返黎直接唔返工
好似好仆街，做左幾年又對我好好

咦

咩事
咁大個仔淨係試過斷過手

你地工種都幾危險

邊個係sunny哥
有野應該一齊分享，唔好收埋收埋

+1成日整親 唔係撞瘀 就係紙皮到 啲貨又鬼死咁高 有幾次真係反車 好彩我冇事咋 touchwood

結衣的太陽咪sunny哥囉

其實可以話無得避,尤其炸野因為始終有個溫差係度

儘量抹乾食材水份,都無乜其他好辦法

留名睇大廚樹開班教煮餸

都話我唔關工作事

連登網頁版禁f5 會洗走咁d留言睇唔到 有咩方法解決

留名跟大廚樹學野

夜晚po野食相

又鬥慘？

我之前差啲死喎

教點煮雞麵唔會煮到腥些咁

我都係喎

請講

教學又要出動啦

出咗街

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

跟住個教學都好似腥些咁 你點睇

其實講過幾次 咪撞親個腦 遲三個鐘入院就玩完

[/quote]
依張真係頂唔順
要set 做wallpaper

依張真係頂唔順
要set 做wallpaper[/quote]
你好危險

依張真係頂唔順
要set 做wallpaper[/quote]

樹妹做中菜定西餐

你好危險[/quote]
Set 做wallpaper 都危險
若隱若現

唔關工種事
好細個玩果陣整親手碗，其實好少事

196咩事?

我試過如果搭早一架公司車就炒左

Set 做wallpaper 都危險
若隱若現[/quote]
唔準對結衣做呢d事

我好似無依個問題

Set 做wallpaper 都危險
若隱若現[/quote]
但呢件唔係制服喎

唔準對結衣做呢d事[/quote]

我無對bb做過依d事

其實又唔係死既 不過慘撚過死囉
會變真正既樹仔

我試過差d斷哂8隻手指

我次次都出post睇返同一頁再碌
好撚煩

睇嚟大家都有驚無險 唸禱文先

但呢件唔係制服喎[/quote]
好透喎

好透喎[/quote]

火龍都出黎抽水

差啲見到結衣

我都唔會笑人老 口德大師

頂你

你隻手做緊咩

乜都冇做

好透喎[/quote]
火龍巴識貨

平野美宇連挫三中國球手 亞乒賽女單封后

希望帶動到Mix

隻手嘅位置同顏色

做左個幾禮拜手部運動 啲血管明顯左好多 結衣一定好鐘意

左手定右手

點解差啲見到結衣

有冇數學大師解決吓小弟嘅低級數學integration 問題
Q2 Q3

刺身馬點既 左右手

佢地見到結衣會即死
唔駛太認真

數學大師仲唔係召喚z巴

臨記

唔知邊個話見到結衣真人即死都得

啲數已經還返晒俾老師 幫你唔到

諗返中學有個人比滾油淥到仲貼相上fb
成隻手起左拳頭咁大個泡泡，好返之後有少少印

啱呀 識做一定係雙手
噪音巴單手既 ?
渣ga

打番入去啦 唔係一陣推推下又唔見咗

依度大把人都係

我鍾意輪住黎

腥些
ballad好唔好睇?

how

依度好有愛 點會笑人老

唔該

啱先有個客買咗4盒condom 好飢渴咁

MK靚仔嚟㗎？

一定有半9咁高

4盒用幾耐

開p

中年阿叔 唔驚過期咩

半9

火龍症

我個fd話如果佢住hall我可以去探佢喎

去見吓面啦

omg

又係我？我幾時有講過我有買4盒condom

講緊打錯字

火龍真係買咗4盒condom

假腸會否太明顯

唔知岩唔岩

有需要都得罪你

睇完真田丸
即刻想買返隻戰國無雙真田丸狂玩

毒拎邊會買呢d野
悶得濟，落左屯公聽呀嬸jam下歌

z巴：file已開

個range諗咗我好耐

過黎搵你先

走左了
呀嬸都散左band

你理我

而家出去玩玩具！ 興奮！期待！心急！
快快快！！！！！！！

係咪有啲問題 Q2係about Y=2, Q3係about X=4喎
我9up架 唔識

gogogo 我仲痛緊，太耐冇激烈運動過

唔知

嗰度好多雞,4盒差唔多了

細個住果頭
好多人係果到玩d船仔
成日去爬蟲館

唔敎你

新？邊度新？睇過？

雞我唔係好清楚，但d呀嬸唱支歌你有利士收
佢地一日既利士仲多過我一日人工
目測一日有差唔多五百蚊

係錯左 等我一陣

火龍巴都幾得閒

毒拎，無野做
妹下妹下又一日，人生就是這樣

睇戀空

俾利是有得摸手仔架

噪音巴熟架步

噪音巴咁熟路

Q3 係咪 2pi [integral] (4-sqrt(cos8y))y dy 斷估

睇左了
唔太掂，只有新垣結衣搶鏡

手仔費用好貴，見兩個呀伯比100蚊，一下手仔，
我都想做兼職比呀伯任摸

姣筆份人...
火龍果你自己小心睇路

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人對話和內容，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是訓練他由小就迷上結衣，也是嚴禁讓他到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級內容，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

冇,想唔想見工?

都係火龍

你大鑊了

呢度有看更喎

看更=/=負責人

咁應該由邊到in到邊到

新post留名

邊個係姣筆？

仲黎

塞仔講得冇錯
不過聽講呢到個看更好低質

挑戰筆仔底線

ching 講得岩 戀空唔好睇

我都係唔好亂up住 等真係識既人講解

molamola
我尋晚講多句都比人ban

偽毒筆出咗街 睇唔到既

未睇，不過應該都麻麻地 啲劇情

molamola 銀時要被ban

但戀空比戀愛部屋好睇，戀愛部屋我差d睇到吐血

淨係你先會比人ban

再見啦雪吻

垃圾筆 下次係抱抱台ban佢

你真古惑

大台好小氣架

唇上>>>無名>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>戀空

摩擦力好強

我問咗groupmate 佢哋話reduce food waste可能係指少咗垃圾(我)送去堆填區

主席我動議舉行最受歡受結衣電影角色

等玻璃筆心碎

咩圖黎

其實唔係得罪 不過真心想知用幾耐 唔排除佢幫fd買都得

我係白頭MK狙擊手 冇事既

和議

頂你 係咪特登覆我錯字果個架

沙那媽媽
餵奶

父女定寫真?
我記得係邊套making入面, 結衣扮死

咁你地份project應該要clearly define佢

啱先去左跑步，跑左5k有冇lh2結衣同一班細路跑步嘅cap圖？

g持

我想知上面呢幅嘅出處, 得大陸網有

未睇哂

agger, 咁你reduce food waste同你嘅意思有啲唔同，你送唔送去堆填區佢地都係food waste，要講清楚

NYLON

咁可以點改 好struggle 得我一個搞survey嗰part

提醒下大家

醒下大家

蜉游仔

我覺得係咁
唔知岩唔岩 求驗證

個十八件麥樂雞餐飽到我想嘔

火龍果

D醬好似麻麻地

琴晚tokyo heart 幅圖應該真係督親隻眼

係唔係貼得多大家都開始鍾意NYLON

五個鐘先做完一份m2 pp

個兩隻泡菜醬好難食

韓式辣醬同另一隻深色醬好難食

NYLON D圖真係好正

心醬陣味係怪怪地

最好味都係甜酸醬

小弟英文差，可以參考吓呢到

reduce the disposal of food waste at landfills ?

又話減肥又去食M記
仲唔叫埋我去食

識食一定唔點醬

結衣真係好正

驅風味

講笑，心姐唔好屌我

因為唔沖涼

淨係過下水陣味梗係怪

貪得意試下點知

點開番茄醬

換件衫扮沖左

但係結衣都係唔嫌棄佢

隔住個moon都聞到陣味

全力支持柏木

乜依家係全post一齊狙擊心姐
我好興奮呀

西面老師

好似有個1咩六冇份追擊

睇完戀歌 我想支持廉姬

個人覺得reduce food waste(送去堆填區)同generating into renewable energy係無關係,可以唔駛問
用番你個definition, 如果food waste數量多左, 個system唔能夠處理咁多food waste, 個結果都會送去推填區,
依條問題本身就要假設左food waste數量不變先可以問到
同埋條問題得出既數據好難分析到, 一係你地諗清想study咩先, 一係就唔問

又係依張
但個眼神同表情真係

直接唔要q5算 我好亂啊 真係要執執佢 今晚放工先得閒

最近20個po都hea住追

想知心醬幾時自爆咗年紀

好耐之前

有咩需要出聲

即係幾大？

吓 你係度果陣已經爆左

就25

你個名做乜勁

大家個手機wallpaper 係咩

好想偷圖用

應該話reduce food waste有好多種方種
你地依家係想focus係recovery of energy from waste?

喂呢個唔錯

我食開Yui醬

歡迎用作電腦wallpaper

呢個正

我依家用緊呢個

有冇人電話Wallpaper唔喺結衣

唔用結衣用邊個

我個wallpaper係得幾隻字，冇人

好想瘋狂收wallpaper 圖黎用

之前一直做CD-ROM 係圖片mode 睇圖會睇睇下成個連登apps輕左

侵你好難講wo

有無原圖

米雪

請勿網上欺凌

hi
但係你個名

風景相 我驚用結衣相會長期睇住部電話
同埋要低調啲，放合照俾人知道佢係我老婆咪成日有狗仔隊跟我地

Topic好似係講將food waste轉成energy

結衣係你老婆你死咗啦

發現一米九六巴啲FF功力都有返咁上下

我電腦都用緊呢張

樓主好人一生推

點解張圖下面寫住TRY AGAIN

好正

你對唔對得住姨T

叫你用隻手指try again

發現日本好多雜誌封面都係有村架純

大面純

佢真係幾樣衰

結衣天使嚟，我死咗又幫我返生

唔攻擊其他人，love and 唔識串

關佢咩事

不過會遮頭

我覺得個樣幾得意喎

利申已follow ig

新歡

係囉 如果唔係直接用food waste managment可能貼切d

我比人網上欺凌左幾日

今日子巴你好
新人留意左你好耐

花心侵

結衣先係心中嘅only and the no.1

多謝各位巴打

其他人放係邊？

放成個禮拜假完全唔知有咩做，又無街去

I know that feel

睇結衣

煲結衣劇+戲+綜藝+歌

今日子世界第一

新人你認同可愛才是最強嗎

依家日日就好似個post嘅標題咁

聽講有單車團?

John?

86378 露餡了

同一張，我好完美，唔貼我用係咩效果啦
驚比熟人見到
btw 你唔怕煩咪自己cut返個mon大細應該無問題

Tsang?

聽講你想做搞手

12.9
Market place

只求打個和

真係有人買

Cr7

糟糕了 ，各位好！我係新垣結衣！
我老公可愛才是最強巴有事離開幾日，我會代佢管理Account

有冇人睇咗狂野時速8

個樽係咪凹左

我之前都買左 好貴

我用呢張 前十幾個post有巴打post過出黎

稻葉巴

有無人救救佢

青山

好想用呢種wallpaper 但係好怕比人標籤我做痴漢

你咪同人講我用老婆張相做wallpaper有咩問題

好似好矇

唔使太在意人地目光 要誠實面對自己鍾意嘅嘢

放在偶像係WALLPAPER冇問題架 人地想話你 點都會搵到位 唔洗在意既

一開手機就見到結衣 我怕自己不能自拔喔

其實我覺得無咩野,人始終要處理現實問題,佢個篇野想表達既其實係想講唔想再係網上世界發洩,想離開一排,真正處理自己既現實問題

雖然唔講人生問題,但提下佢一樣可以上黎傾結衣,一齊 結衣

邊個同你一齊 結衣

用緊呢張，雙眼對視

第一次見呢張

比結衣融左

睇完CB
紅白

邊個會同你 結衣
不過稻葉巴對於自己人生好有抱負係真嘅
睇得出未來老婆仔好愛佢
就算失敗左咪試下順其自然囉 記得仲有身邊人就可以啦

呢張好高質

G持你呀稻葉巴 我係紅磡7-11會留意下買酒呀叔

每個人有每個人既故事 每個人有每個人既生活方式

無人可以批評自己既人生 除你自己

如果你不滿自己既人生 應該做既唔係抱怨 而係諗盡辦法去改變 現狀無辦法改變既話 可唔可以試下改變自己既諗法

人係應該求生 唔係求死 人其實好化學 你諗下 轉個頭你就廿幾三十歲 再轉個頭你就七老八十

珍惜對自己好既人已經唔夠時間 點解仲要浪費時間係一班唔了解自己既人身上

點解唔為左自己短暫既人生盡力消除遺憾 而係去介意其他人既目光

呢班人睇你唔起 如果你自問你既人生係無悔 只係代表呢班人無知 你更加無需要花心機精神在意佢地講既野

每個人都有自己既煩惱 但謹記 黎明既前夕總係最黑暗 點解唔再努力多少少 捱埋落去

共勉之

作為一個網友 我淨係可以講咁多 我唔了解其他人既人生 只係希望各位對自己既人生負責任

又吉野家，毒撚常餐

記得投票俾白石

吉野家

腥些張wallpaper係邊張

吉野家都好貴

火鍋

點解若有若無個POST 未見你？

投小稻稻

嘖巴dean

容許我係到播首音樂

真知子最後都會番番古美門到

呃我唔到既

做咩話我癲

多謝你幫我推返上黎提提大家

依張好靚
有無原圖

同求

客咩氣
小稻稻世界第四

三島花選情告急！請投三號三島花一票！

投小稻稻得天下

利

開咗飛翔嚟睇，女主咁嘅性格如果唔係結衣真係煎佢兩巴

又準備濟貧

冇睇 踢成點？

見仲係0:0

之後會變好架啦

入左

睇埋落去先講啦
記得去投小稻稻一票, 就完喇

係寫真集"純白"搵架

默默留名

仲有呢張

用緊呢張做電腦wallpaper

發覺自己有少少仇高

雖然好唔應該,但真係笑唔停

尤其是高過190果啲

笑咩

係囉, 張相仲會自己唔見左咁靈異

上面個3張

睇一睇今日nba有邊隊睇，法國好似唔使瞓

巴打咁有心
我決定轉依幾張黎用

頭先落街買爭鮮
排我前面個對情侶
男個個幾高
我大概到佢心口（我140）
收緊銀佢條女行去換另一盒壽司
換完個男人又叫條女換番之前個款
我真係想大叫
屌你生得咁高番屋企食女啦食咩壽司啊

隻三文魚脆卷幾抵屌

goalllllllllll

有冇巴打都用結衣做icon?

盧神

用左白石

多謝巴打分享
我都拎左黎用

有無直播睇

大家記得投白石

腥些你係咪仲用緊嗰張wallpaper

想知巴打做未有account追左幾多Post

靚筆去玩玩具唔開呀
睇下抱巴開唔開

好似由55去到110幾

佢頭先開咗一陣點咗首歌又熄咗

拉票：投小梅
完。

生得高唔一定有女食
不過我都仇高，特別係高過190啲垃圾

投左
未投快d投小梅

留名
好掛住大家

投咗票未呀?
記得投梅村光呀

投左啦
不過投左小稻稻

記住係梅村光(小光) 唔係小梅

去左澳門兩日
發覺除左賭錢真係無野做

d大陸人仲多過香港

你去得馬交都係預賭㗎啦？

我諗著過去食下野 影下相
發覺自己諗多左

唔睇勇啦 聽朝早啲起身睇雷火大戰仲好

我得閒呀 想我代播空飛定播其他

唔係戀空就得

好似仲有第二樣 不過我呀公唔肯同我講乜黎

?

播其他得唔得？我出左街睇唔到

有新文

標題建議

黛真知子 9 7 9 10 9 5 8 7 9 10

正式開始配票

最虔誠嘅異教徒

小梅
雷動

俾你睇穿咗

是旦抱抱電影台

21:45 花水木

差一票就追平三島花
今次唔使等埋發叔
有票嘅巴打請盡早投票

小花呀

是旦?

小花先係要雷動個個

梅村光世界第一

梅村光仲差5票先可以保住3強地位
請大家慎重配票

依張gif尋晚睇到頭暈

係呀 都唔知播乜 偽毒出晒街

我又想創作了

睇黎電影投票個陣
美嘉唔會得我一票

大文豪

點解

放大左係咁loop

真係仆街 咩私人時間都冇 唔想做份survey 好攰啊 屌你仲話唔算養家 只係俾翻自己嗰份咋

型

點解要

成日話我宜家為咗自己咋 咩要生活就要捱啦 又話咩越忙越好喎

小花第幾名？

幫你打氣！
垃圾絲加油

差小光1票做緊梗頸四呀

小梅

支持少主同小光一齊
請投梅村光

某爛台放大loop左十分鐘

為左自己,咁唯有CUT家用啦

加油呀

又攰到訓著左
見你share wallpaper 我又share 下

配票係要配俾小花

今晚都係12點先收工 我嘅假期啊 得一日實做得切啦 星期二present

無圖學人拉票

你同我講？

小光要多5票先穩守頭3啊

好得意呀依張 塞街有無原圖？

投小光嘅一定可以搵到個好似小光咁嘅女朋有陪你玩玩具

岩呀,要cut家用

有冇人可以支持小花 差少少咋

為咗減慢呢個POST 完嘅速度，等大家有時間配票俾小花，現作最後一次拉票

請大家投俾三號三島花，唔講咁多，去圖！

如果小花上到頭三將會有新一波GIF 圖謝票！

干爸爹！
有聲

懵懂可愛梅村光

推爆個post

稻葉黨潛晒水

咁多票 唔洗推啦下嘛

小光要守住第3呀

照推

「記得投白石！」

小光

大家投白石啦

白石醫師

由post3迷稻到依家

無論咩表情都咁可愛既小光

咁講啦 我自己覺得屋企既野啱既就要聽 唔啱既真係唔洗理

邊個話潛哂水架
拉票: 小稻稻

小光

我難得同少女筆同一陣線

投小稻稻都得

白石

喂 乜你份人咁架

1001

同票

開？

白石！

白石惠係我老婆

白石bb係我內子